覺唔覺D新香港人講極都有口音好廢

好難學咩廣東話

除非係成日埋堆唔願意融入，唔願意學習
如果唔係點解廣東話咁差

王菲北京妹，半路黎香港做新移民，D廣東話都學得到8-9成發音啦

呵呵，為什麼不是你們學普通話融入祖國

姐係咁 香港細路都唔學廣東話啦 你好意思要求新香港人學好?
應該係應該 不過冇咩說服力同動力比到班新移民囉

香港人都好廢 講英文都有廣東話口音

以前新移民黎香港讀書都會學下廣東話同香港文化 嘗試融入香港人 大個左都同香港人冇咩分別 係有時有啲口音
而家嗰啲彩你都on9 佢有佢普通話簡體字 唔岩咪杯葛你 再唔係咪打交

英國本地人都有唔同口音

咁廣東口音都唔會講到3Q=thank you咁撚柒啦下話？

香港人 D E H R Z 都講唔好
好難學咩英文

譚仔

佢哋黑我憎嘅地方唔係口音，係行為

你練到一口Oxford English先再屌人啦

1.口音=肌肉記憶，唔係話改就改到，可能一世都改唔到。
2.融入唔淨係睇發音，再睇埋遣詞用字俗語潮語呢方面。

屌 咁我有無去Oxford到獻世？

你到底知唔知香港人既廣東話唔係正宗
你而家就好似坡仔講singlish屌日本人有口音